返工最忌沉船

又唔知點好 講比佢聽 又比人討厭
唔講比佢聽 自己個心又唔舒服

無人暗戀人？

搞清楚沉船咩意思先啦
定係你D女同事係雞？

樓主做馬伕

上心、鐘意

返工掛住叫雞
收工咪去飽佢

俾你講左添

女同事關我撚事？

Sor

係

樓主係行船定做馬伕

最近1個月成日都想同個白滑傻女同事r水吹 雖然拎左whatsapp後先知佢有仔仔 但係佢既性格真係好玩得好吸引 同佢傾計好舒服 好開心 好白痴 我諗我都沉沉地 或者會冇結果 都想留個美好回憶

我係識左個暖男
係咁問我慣唔慣 見我凍幫我較低個冷氣
但佢好似係圍村人 應該無機會

圍村人關咩事

圍村人好多思想都仲好傳統
未必咁易接受到hehe

係到食唔好係度屙
出去媾過第二個算啦

樓主幾多碎牙反5P拉ok?

沉船都唔識?

睇到最尾反左個高潮

名設計師鄧達智咪hehe囉

唔知以為你好叻

仲想唔想搵撚含?我自問都算ok靚仔

想